#SOE

##Cascades
Para executar os arquivos, é necessário ter os dois arquivos de cascade, de rosto e olho.

##Compilar
Para compilar é necessário ter as bibliotecas OpenCV e WiringPi, com estas bibliotecas basta ter todos os arquivos na mesma pasta e rodar o makefile. 
